榮譽博士學位 其實有咩用？

其實出左黎做野耐，已經唔會再睇學位咁幼稚
頒d 榮譽博士學位其實有咩用？

定係間大學想借呢d 猛人上位先爭住頒呢d 榮譽博士學位

走啦屌你老母

有嘅人唔會有需要，有需要嘅人唔會有

等自己榮耀啲，好似高人一等

咁的確唔係咁有用，就好似一件名牌衫咁，人哋唔會因為你著件名牌衫而尊重你多啲，幫唔到你搵錢。

但如果本身有錢，人人都著名牌，你唔著就顯得你有問題

讀書係為左比個藉口人地升你/少個理由唔升你

你要本身有底裝身先有用，好似啲公屋仔咁戴哂撈咁一睇就睇得出啦，睇你都唔撚明㗎啦

榮譽博士唔係學位黎㗎

btw, 越明顯嘅暗示係越冇效果。

私樓，狗眼看人低就係你依啲

真係榮譽嚟架咋

呃尻人

即係人地要稱呼Mr. Chan 同 Dr. Chan 既分別。
聽落後者威d

睇你行文就知你係戇鳩

教書？

真係唔知邊個活喺自己世界

26 July 2018 Hits: 2102
法国北欧大学荣誉博士讲解会在仰光举行
0 Comments
【本报讯】现可以向法国北欧大学申请“荣誉博士”学位了，“荣誉博士”就是“人生博士”，申请人不论学历，评核以对国家、社会、行业、杰出贡献人士为基本申请条件，具体评选由大学选委员会决定。7月13日，仰光Melia酒店举行了一场法国SABI（北欧大学）大学荣誉博士讲解会，缅甸社会各界人士都参与了此次讲解会。

已经获得法国SABI大学荣誉博士学位的黄德来博士对到场的嘉宾分享了获得博士学位的心得，黄博士表示自己也创办了自己的公司，经历了很多，越来越需要获得社会的认可，很荣幸获得了申请法国SABI大学荣誉博士的机会，获得博士学位后，自己对未来也更有信心，获得的机会也越来越多。

(缅甸《金凤凰》中文报官方网站：)

法国SABI大学的代表也向嘉宾们介绍了申请荣誉博士的要求和手续，荣誉博士是对国家、社会、行业、杰出贡献人士颁发的，所以想要申请的人士们需要提供自己贡献社会、国家的证明，如捐款证明、协会成员证明等，其次是无犯罪记录证明，第三是需要缴纳20000-25000美元的基金。申请“荣誉博士”截止日期为2018年7月31日，颁奖仪式于2018年8月31日在澳门举行。

有意向者可联系黄德来博士，Mobile: +95-9961219999

（本报道为缅甸《金凤凰》中文报独家编译报道，未经本报许可，不得转载、摘编）